[世紀難題]究竟gay test pass 係gay 定係gay test fail 先係gay？

啱先同個fd 講開，之後困擾左我成日
有冇巴絲可以解答到我

利申：屌你老母我困擾埋右，肥絲你收撚皮啦

Gay test pass 或者 Gay test fail 都係等於Gay

酒精呼氣測試pass咗代表咩？

秒

咁啫係點都係gay

世事都比你看透

樓主試下同frd進行一連串嘅gay test咪知pass定fail 未插到入去射埋，一日都未知邊個係架

咁xx隊大敗yy隊
究竟係邊隊贏

行內人實係講positive定negative

你睇唔透啫

由你困擾果一刻開始。。。。

恭喜你

搵個fd試下咪知囉

按一開始戈用法，fail就係gay

做Gay test果刻已經係gay

有無養狗？

但係點解又有啲人話pass 係gay

你做aids test 果刻已經有aids

無
何出此言？

咁你係基

樓主係基
此post已完

唔養狗等於gay 係false cause
係informal fallacy

好撚好笑呀屌你老味